SHF拉打特攝綜合POST766 友誼賽四點開始

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

又一個Post

1690+40

打手加沙包 我全都要

仆街呀預1500都唔夠

起身又一個post

下條生生性性出agito

第一次參與搶1001
好難搶

咪幾好

俾多少少

多三舊水輕輕鬆鬆

好難

次次都因爲返工冇得搶

維基未update佢係時王做Kikai

我都返緊工下次努力吧

下次繼續

一日起碼出動一次

龍珠無一對入令我好後悔

以後所有嘢都會一對對咁入

二次了

星期四有無得玩賽跑

出動到鎧武劇照
係時候出冰佬啦

今日場賽事應該又輕鬆又愉快

怕

係鳩騾訂嗰隻合體我都有啲驚無
另外衝大波波

宜家d野都要入定先 唔係就

來吧 深水埗開地攤賣露營裝備

無事嘅 輕輕鬆鬆

are u ready

射波瞓街幾勵志

炒一炒 好過去返工

早今日大家戰意高昂

為放題瞓盡無悔

唔覺喎

好彩仲有免運卷未用

我潛一潛 要test

幾十蚊濕濕碎啦你

無野戰，食花生

一樣

火影兔兔

唔夠上星期花生

劍都無搶任訂
今次Delta慢慢黎諗多陣

港魂訂腰帶係唔係一買就過數定出貨先過錢？

慢慢諗

過全數

兔兔一般啦
話曬都過咗段時間

你就係我仲食緊泥

咁孤算 呢個月窮

ora啲泥？

輕鬆啦

想食Ora隻豬多d

火影兔兔係邊隻？

o

幾時先肯出黎應節

btw你肯定仲係到？

哪知

唔通我食左又話你知咩

【筍工？】成人網站Pornhub請中文翻譯 應徵者需精通18禁用字

去見工先

唔知有無預告呢
改埋啲契弟名

港魂比卡姐
孤比現金喎

好過港魂間舖

你就上女上司

要一對買架
我悟空同比達都有訂

失蹤了

你同Ora瘋狂玩時間停止系列

到時分d gay porn 你譯就死

聞說
星期一孤開龍珠訂喎

跟隨無無腳步.....

已經叫咗女上司星期四朝早代我去排騾仔

又得啫

但你喱2隻都係沙包嚟唔夠喎

遺失了

狗衝分店就無我份啦

無無去咗廣告客串了

開邊隻

唔知呢

每秒射一次
瘋狂中出顏射口爆

15分鐘完 出埋公告準備緊二次了

上呀

兔兔真人去咗瘋狂拍劇

如果agito條腰帶改少少
又可以出多次真骨

尋日去咗敏

好想同ki...咁玩

你係時王老婆啲朋友嚟架喎...

無課金再中5星

便秘

Nota Studio IN TOY 1/12 钢铁侠 MK50配件包 纳米装甲】

有冇人買左呢套？係唔係唔同香港果套的？

十億

比800訂同直接比1700差好遠而且派貨要搵人收件

呢套唔同

無撚錯佢有專人收件

好過食月讀

有棍絲打有工開了

唔敢再買了

食多啲菜

有運吖巴打！

好工嚟

參加忍界大戰

揾我？

可惜a哥好似無rider kick技同無bc技

姐姐加油

屌你又爭野食

A哥無愛無所謂

去未來同shinobi打交

有技可能唔同講法

互練千年殺

有點癢？

冇爭啊，Ora有留俾你㗎

試舉例 有咩令人著迷

冰佬仲吸引

好的，thx
搵下香港果套有冇先

今個星期重點

參戰吧

靜待日本消息下星期到個仔上陣

傳聞呢set係抄tomy takara(香港果套)既

are u ready?

唔啦
機會有留俾人啦

今晚可能有掛

希望復活節有2隻撚

delta $1,690又唔算貴喎
開頭仲諗住27,000 yen要差唔多HK$2,000左右

另一隻四眼仔

可以一戰

係 一次過訂左

機械

錢己經準備好了. jpg

工程佬拉打

Display位ready

隻mad rouge白色位無做滲線好膠
訂唔落手

買唔起無訂

預巴你鋪頭留一ok??

哪有鋪

到
早

起身就見到BB

係

留俾我ok?

參與賽跑

紮營啦

唔知星期三派唔派到冰海

隨緣....

我估星期四

星期三 30%
星期四 70%

鳩嗡

港魂係咪唔開石像了

下星期一100%我係咪好叻叻

等緊食玩部更新

我雙海

我希望星期四有龍珠撚

衝現唯有mon post

星期一紅日喎

星期三同四派左 星期一咪點都有

好睇佢地點派
經期無啦啦遲咗一個星期

物流佬唔開工

星期三四都無味要下星期二

我帶咗個營去緊信和門口了

買完冰海唔好走住仲有K

講埋d衰野

幾環保用二個星期

鋪頭訂唔係直送

....舖頭訂佢都係靠速遞公司送貨

得條腰帶有用

兔兔 evol 一齊出

應節吧

劇透

星期三四派左去鋪頭
我星期一先去鋪頭拎都無問題架

gogo

星期三四都無就應該下星期二啦呱？

唔講呢d

聞說星期三

會訂delta csm揮手區

訂但唔揮ok

發夢聽到星期五朝早深騾有隊排

揮半隻手
要諗諗

一齊？

上

已pm

仲有八套露營工具

網店限定

全家出動

要收手續費

聽講網店蝕緊錢再搞落去真係要做孤爆契弟

唔介意讓比各位巴打
留咗一套比你架

騾仔大把路數驚鳩

買

多謝 可以瞓啦

必買

搵定南亞蛇頭先, 8個阿差易搵啊

成日想搞冧孤爆聽講網店特登唔收3%已經蝕咗幾個月，所以先放咁少名額上網店

開咗有無一年

本來無一物, 搞網店做乜柒

不了 有好嘢益下連登巴打好過

就算banai自己條youtube片都拍唔到d咩
好似好dry

唔記得了 無撚用過

人有我有

係咪有露營裝備

原來聽日world war z出
又有新game玩

與時俱進

忠實地反映產品既質素

係 要留一比你
仲有七套

聞說DLC磨到你窮

現場兜售

香港好似係精品佢搞先

好波

孤爆有先，之後佢同一日有，仲唔收3%
有錯請更正

凍過水, 下世小心啲

留一

通向地獄既大門為你開啟

孤有開露營裝備

諗著爛l4d3玩
咁都有dlc

精先
孤後

之後精玩免手續費

點跟

好似掉轉wo

原來係咁

以後ins搞掂啦

到時講暗號 我愛預巴

搞清楚了

有冇撈麵賣

另外仲要唱會歌一段

DLC漢堡包.jpg

有包兩餸

7套已被預巴認購

汽水五十 飯盒一百

711直送 有得做喎
又一條財路

史上最強戰隊

唱會歌撈麵平d ok? 窮學生

邊間

買咩, 邊間

無事嘅 加多幾百有回覆

窮學生返學校食陽光午餐, ok?

橫掂都係炒 炒埋撈麵

諗起都爽

箱入營多

究竟利記攞英超先定shf d價會跌先

要一

歡迎 橫掂間唔中都有差佬上去

好似係

我見人開訂都4xx 幾貴下

又建康又平

未聽過呢間

shf跌先

四百幾拎嚟拜咩

不要再說了

邊到有陽光午餐食

ins買現都要諗諗

曼城仲要對曼聯同熱刺
所以好難講

正解

好多古惑野

呢2隊撚夠鏝城打咩
鏝城呢隊波真係痴撚線

以前未轉手個陣，好似都ok

哥帥好堅，教到屎達零識飛

係成個場都好古惑

有咩含意

係作為猁狗 見到當初為錢走 再係哥帥手下成才 再入咁多波幫鏝城贏咁多冠真係唔好受

搵到又戇鳩咪放上

放上嚟*

有無單? 最多無貨退返錢姐
依家都未必再搵到逃生門, 衝現加油

樂觀啲諗善款數字多咗受惠人好開心

一入

仲買咗啲咩?

衫

新手一問
咩嚟

棍

殘忍只需一棍

kikai設計圖

無買,見好多人排廢事睇

依條友養唔熟 不過當初靚價賣 睇開啲

完全唔記得藍毛毛今個星期出

12點幾派哂籌好似係

叫做有o既 希望有啦

「所以咪話，現時點真係一個充滿住炒家同黑店既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑玩家叫水魚之外
就係諗住炒貨，hold貨，mon行情，合謀定價，昆人，釣水魚，攞二手當全新，假貨當真貨，
一有時間就諗下可以點樣炒高隻kuuga，agito，ryuki，faiz ，blade、 hibiki，kabuto ，den-o，偷步諗定隻kiva一出要炒到1500定2000
原本已經接近2000嘅decade屌你老味又諗下點樣谷到上3000，唔使3000一套嘅w 你個冚家鏟又俾你剷到5000
再唔係就係九唔搭八嘅wizard又炒到800，方便以後隻隻通販真骨都可以攞個價做參考
長髮最馨降低新出嗰啲嘅價清走佢，清清下就又攞堆舊嘢出嚟炒
個傻仔問佢可唔可以平d，長髮搖頭說不，但最後班炒狗咪又係扮撚蟹話價是可以講的
所以話，呢個地方真係十分古惑」

見到喱個username即刻講句早晨先

都係佢仲係到未必有文沙

轉咗做潮文

對外就話, 其實價是可以講的
對內就話, 其實客是可以撚的

點解
我開始驚.jpg

早晨

後者

教主

....又要抽下佢

shf個啲副業唔理了

往死裡打

狗謙效應
見佢講開我又講下

得閒咪整一兩隻

狗謙早

早

好驚

整多兩隻通販撚玩家

狗謙真係好全能填詞潮飯飯有

驚乜
尋晚首歌作咗兩句又唔作

笨大 代理問題與我無關

笨大：專心出衫

狗謙好迷人

專心整首飾

喜歡你 預巴太動人 狗謙更迷人

現時四眼哥哥又冇乜野嘅

比你搶先 好想成為佢最後的希望

弱？

新手機學野 J

肥曆

時裝品牌 引領潮流 2068啲衫都有得買

魔法師？

隔離HT post講講下又見到隻Build嘅rah出現

時光機

留個名先

以前正d

四眼哥哥都清泉不再喇
佢門口隻Joker一開頭標$860
我見俾人買走之後個價改咗做9百幾

無架啦, 講真佢標得平, 隔離舖買得仲快過啲客清泉無得玩

都係嗰句啦，俾人賺不如自己賺

客個銀包有無限可能

成個場佢算係咁
利申:四眼哥哥打手

可恥炒狗

咁諗 而家周街都係炒狗 佢點知你係咪扮玩家真炒狗
佢義海價俾你你轉個手放出去賺不如佢自己賺
所以平常心啦緣份到就會收到

幾貴都有人接 講對奶咩

好撚正

750都秒，基本form 個升值潛力好高

狗謙打手

廿鳩年個風潮太勁

全新的話就合理

吹奏

抵

有冇人知今個月隻鍋物先幾時派？

日定行?
我都想知

佛系收玩具了

25

滑奸奶

480

拎780出黎啦望

一人一篇

改少咗一句都有9.5/10

改漏左

狗謙教教徒出沒注意

不過已經減弱咗

明明我改先咩教徒

拎多70買hyper Kabuto

混戰

有無咁貴

買隻全新ora換咪得囉

無左音樂台

SHF拉打音樂特攝綜合台

以下係真人真事真實對話，

吹水死全家。

我有個朋友，

平時對SHF都係絕不離手，

每次見到佢都一定係撚緊SHF，係一定。

由於佢興趣關係，平時好多SHF要訂，

由幾年前開始，

SHF已經成為佢生命一部分，

無論返工、食飯、痾屎、甚至屌閪，

我相信佢都係玩緊SHF。

乜野危險建騎呀、前度急救呀、鳩屎呀、司機呀、水果時代呀全部玩齊。

尋日我同佢搭地鐵，

由觀塘出發去油麻地，

見到佢果陣佢當然就係用電話訂SHF，

但一上車就見佢收埋左部電話，

一路都冇拎過出黎，

一眼都冇望過。

「嘩，你食左屎呀？你好驚地鐵又炒車呀？洗唔洗咁專心連SHF都唔訂呀」

「唔係」

「下，你電話壞左？」

「唔係」

「咁點解唔訂？」

「因為我用呀美，都禁唔撚到制，訂條撚咩！仲有仁叔又升做炒價呀屌你老母」

所以，

依個世界冇野係放唔低，

冇野係絕對。

BTW

Bamdie 我屌你老母！

音樂潮文

csl

瘋了，瘋了，都已經瘋了

碌撚爆開了

別講笑 小鳥爆開了

偉大龍錯樽都搶住要

別講笑 呀美爆開了
讓我爆開了 炒家正燃燒

碌撚正燃燒

我個名

睇到我

預巴果然乜都知～

預咗多啦

如果 這真骨只要炒得到
誰陪我砍單hold貨又賺 有哪些炒得過

應該無行...

依個有印象

咩來

黑ora

預咗多啦個百寶袋閂左
以後加油啦各位

係時侯吹奏裝著變身

有行呀, 行連台座

無人關心本體，只關心價錢

個市瘋了

左左肩

咁貴玩埋我個份了

港魂F5損手第一次召集
我不了

搖滾準備

香港插畫界痴咗線！【黃手套-服藥者聯盟-懶人包】

又幾好笑

縱橫行?

笑死唔笑死

譚仔隔離

沒有最高 只有更高

個燈箱成本30蚊都唔洗, 賣480
過兩日去拎海報算

等我即刻買左佢放500先

原來又係95新開盒check件

呢碌乜鳩黎

哪知笨大

點解唔用紅迷

原創配件

睇左咁多年gundam
呢次真係唔識

日魂明天開二次受注CSM

有時好撚想問佢d %點計出黎

全新無盒

亂鳩咁嚟

我話95就係95

最戇鳩係有人問幾多%新

我話ok就ok

其實新就新 舊就舊啦屌仆佢個街

香港人賣野咩理由都有得睇

窮學生求義海價放

電話女仔用

寫開過玩殘哂你仲會唔會比咁多錢買佢二手野

都多鳩餘, 買嘢賣嘢洗閪講咁多嘢咩
明碼實價, 開咗未開咪搞撚掂
理閪你想清位, 回血, 等錢洗, 咩買多咗, 窮學生, 唔啱價就唔買/賣架啦硬係鍾意多嘢講, 十句有九句講無謂嘢, 得一句關件貨事訓練作文定買賣?

嘩 你好醒呀

已開盒全新淨check件
個腰膠都冇埋

奶巴有隻龍我二手650，不過俾人秒左

希望在明天再等下，一係自己徵吧

海關發現之類

而家先知就過主啦

現在先知

開300睇下佢賣唔賣
我隻夜騎都係150收番黎

橙..btw thx大勇幫手睇

如果見到幫你要左先

你最多幾多 幫你留意下

我都係唔收了收咗第一隻又會想收齊仲有架死人電單車

無盒 電單車就算

預巴係指delta gear?

龍騎line要全收
除左alternative

架電單車仲正
所以諗諗下都係人車收好過

係
不過係日魂
港魂準備緊

連登有愛

俾個理由

你又

想下好啦

我當然

如果佢連埋個gear box一齊出真係想衝

G持

呢個好似無佢d圖都無

650樓下

又係呢個組合

係愛啊

好似400左右都有

肥社長

車車

我只係抱住我偶像真骨英雄梁震雄先生 人人有玩具玩嘅宗旨

錢多

第一條CSM聲控其實好想支持下

留名學野

仲有4個字慢慢諗

留名跟進

想學野

咪搞我妹妹

玩具台巴打繼瘋狂同女上司做愛後又展示新技能

留名攪妹妹....

屌班女店員真係好撚正

又多個要入青山

嫌佢膠膠地

呢排天氣熱

一齊上

想問下大家多唔多係Y拍買玩具?
有冇話邊間無實體店既可信D?

你搞女店長

睇埋實物先

mk妹

佢晚晚騎

無乜邊間可信, 驗清楚好過

騎到一箱箱K先生

你騎女上司

我屌哂你地全部人老母

地球很危險

勢色唔對

國巴冷靜啲

唔好好似我咁就得

國議員請你冷靜d

又揾埋呢啲圖

好心分享俾人xx

玩具股市

大奇蹟日

下星期就係

1分鐘

一分鐘贈我CSM

啪啪啪！升！啪啪啪！升！啪啪啪！升！

デルタギアはすべてが新規造形・オール新規金型の作り起しで構成されています。
あの特徴的なベルト帯も完全再現！

輕鬆

錢都比埋啦

現貨4位數

已訂

幾時公佈kiva電單車

Check exceed charge

小提琴係咪喺電單車度

任訂，最多3條

想要小提琴

成日覺得條腰帶係屬於絕狼

公廁腰帶

屌好想要冰海650走唔走到人,定會仆直450

巴打咩事

買佢定kabuto好

開訂了 諗下諗下唔買住

你個名答左你

追呢條肯定想追埋之前二條
我有FAIZ果條就算，各巴打加油

買左先 再買kabuto

冰海人氣咁高 開賣第一日 你就好去喇

閪睡獨大，鳩騾扣貨，炒家大賺，屌你老母。

有3821喎

香肩

偷圖

有無巴打幫襯過呢間？

嘩

而家暫時無事喇，解決左問題喇

Ready

我唔得喇

咪碳第一次唔係叫你grease,就係死期
雖然新世界復活

冇推po

今日大家好冷靜

正常了

csm不嬲都易架啦

都無得炒，推什麼！

返工成日唔洗追post好爽

細個最鍾意delta
人生第三條csm要來了

我第5條
好期待display出黎

主人要係因為北崎加成，三原用即刻變廢柴

巴打邊五條
我就OOO 龍騎

kaixa 龍騎 diend kuuga
不過diend果條有d想放

ooo果條正唔正？

正啊啲銀仔 粒粒都聚手又靚

其實果時都想訂，但唔知點display d銀仔最後無訂到

me都買左剩係堆銀都值番個價

你地點display

那有土地
擺左係櫃入面

好想追番ooo

成日覺得csm ht呢d貴野，唔display好浪費

開盒望望算, 唔捨得玩

土地問題
有錢都唔夠位放

Same

跌返

要玩到爛再display先對得住件野

第7條csm 計埋配件第9樣
但好多都係玩過1,2次
土地問題諗緊放唔放啲配角
但放左又唔捨得

有愛有錢就去

Ok thanks巴打

有愛冇錢 但係唔衝怕佢又升

洗少少錢租個迷你倉

行動迅速

快槍手

有愛唔好等啦

袋住冰海張單等拎貨，慢慢J

依家啲炒家好撚醒 成日係面書度放料
講講下啲傻仔就信 然後乖乖比錢
炒價就成真了

咪係 ！ 之前見fb有人話Kiva首日開$1000
心諗唔洗咁吹呀

現時點kiva收訂已經899, 首日開1000真係有機會

炒價無參考價值

呢間閪鋪成日帶頭炒貨散貨

頭雕已備等50同85

facebook一個早被店舖炒家佔據曬
每次出新玩具就用同一個方式做勢
唔會有一次係靜靜地

比轉運賺都唔益班炒家

造市

435

陰天真係好似差唔到電咁...好攰

你是機械還是人類

sic龍騎

曾經諗過
但千幾蚊諗諗下唔係好抵

都好過車車LV2 硬炒到千幾

你竟然忍到手

500一隻，好抵吖

所以唔明米國點解無出手

1400呀
700一隻

呢隻就真係要買
shagaligi

佢遲早出手

有1000既

我等緊車車

二手

你dcd一隻都大大力轟落去有咩所謂

留名鞭屍

可以check QC

咩事 rider converge 都要1000

不了

黑甲鬥咩價位

自改有眼車都得

Csm定真骨先？

真骨

Delta 訂嘅話我又要攬住個紙皮箱瞓

唔好諗喇 訂左先喇

未岀巳經咁，17號我準備好沖現，唔知幾錢呢

Are You Ready?
できてるよ...!

想問下點解SHF Specter咁平
見好多人都係放兩魚

錢已準備
利申：已訂

ghost系列個價都差唔多

抵玩呀
我個陣鳩屎連specter連鬥魂 600全新
200 1隻 仲抵玩過至屎

唔洗咁貴啦而家 睇下有冇人放啦
二手1000樓下都有

肥趣都係賣168

個po真係靜咗好多食完個飯竟然未新po

慢d就好 唔想成日追

慢啲好

個post去得咁慢既

一多起上黎就唔追
直接撳圖片模式拉落底

好快又會快番咖喇都未埋位 好快就埋晒位出閘

未夠鐘
下個禮拜5先

暴風雨前夕
好快預巴a夢又要出動

四月尾！應聲彈岀

我已經係信和門口訓緊

未爆post有d唔慣....

大手掃 聽聞清係猁

在下正是 利狗一隻

又五年一度夢醒時分

猁狗
最愛普美

尹普美世界級

一季貨仔

下年崩盤

準備又星散落番英冠

冇大橙唯有撚日本密瓜

same，而家大橙個價食唔落，密瓜頂住先

新手一問咩係逃生門

召喚預巴

瞓左喇

今日個post咁正常既

認真唔知

早幾日大家火滾到要唱歌發洩

緊急出口一詞是指建築物及交通工具內有一條特別出口作為緊急用途，用作特別逃生通道，容許民眾更快疏散。 緊急出口通常位於一個特別的位置。緊急出口的防火門大多會設有警報裝置，防火門上方也會設立出口指示牌。 部份建築物，例如學校，經常舉行火警演習來教導如何利用緊急出口逃生

逃生門已關
聽日大家準備執骨喇

聽日又要衝現

姐姐又衝現

月尾仲火滾大把野出
都唔知自己有冇份得到

想問下袍易唔易換
想入100了

斷左關節JOINT係點整?

睇你買邊間換
淨係拆原本果3舊膠嘅話 其實好易

無留意開DLC...

冰拳嘛

我都想輕鬆了事 但係自己唔識拆
最後係閒魚見到有人拆散賣零件
成隻右臂買翻嚟

如果800蚊後追隻wizard真骨買唔買得過

咁都搵到有人拆嚟賣，巴打你都算好彩

買唔過

ex-aid DLC都好多選擇

四圍都炒到仆街想入隻都落唔到手

咁咪由佢

謝謝 問下先

我入住D平D個D先
skull A哥

都真係幾好彩 買過隻全新都起碼4位數
買隻手翻嚟換好過

型到

鎧武開始痴線
記得法爺連infinity我都輕鬆買

驚隔咗咁耐無貨多啲

我都買唔到大橙，結果買左SIC 大橙

你係咪Carousell見到

Cls delta csm都訂到缺貨

現時點見到

好撚彩訂左！
仲諗住偷懶過幾日先訂！

點解隻build可以炒到咁痴線

班炒家連csm都唔放過

明明出咗廿鳩年, 多咗貨, 個價仲炒得勁過以前
究竟點解呢

真骨wizard之後, 瑞記開始玩野啊

viutv

啱啱入坑 各位師兄有冇邊到多野揀？
我想睇下有冇地方可以買齊 劍 紅心 格蓮 梅花 4隻人車

矮王都已經玩玩地嘢
由K開始先叫正式玩嘢

套戲好睇
聽講有啲女fans好迷戀戰兔, 特登買隻Build返去玩下

好熟

條死仔又真係幾靚仔嘅
有女仔fd我俾咗戰兔ig佢即follow

佢女上司可能都啱

Zi-o兩隻都派唔足貨

係佢都好冧戰兔
利申幫佢買咗隻Build...軟膠公仔

唔記得今個月仲有黑色ora
飛天了

黑ora正啊

用軟膠公仔就可以呃蝦條
新手留名求教學

瑞記自己炒埋一份

睇錯咗黑色bra

又要留名學嘢

你上女上司上到傻咗？

燶了

大貨到

無
乜柒都炒

Bandai有無可能會再補貨

做愛都好似會

其實貨就補咗, 不過舖頭hold起都無計
利申 發夢聽到

定係...唔講啦

有生之年仲買唔買到隻唔洗食差唔多炒到成千蚊嘅build

我同你講，隻嘢我400蚊追無地台我都真係嫌貴，乜春都無，炒到成千真係射落海好過
等下廿鳩年過可能都會跌啩
如果你等下可能有CG龍兔俾你止下痕

有班人咩價都接貨唔知真傻定想造市
搞搞下個個信以為真

fb果班真係乞衣黎, 鳩到無倫

喺香港heat乜嘢就炒乜嘢真係屌佢老母

係幾平1700
不過唔玩腰帶

最on9係....d人徵野開始跟出面ins個價
d post成日見人留言話出面賣$xxxx啵 on99

上谷徵好過Ins 啦

徵出面個價洗閪同你徵咩

咪係
d人好多口.....打算比ins價洗徵

有時見兩位數字都要排個下先黐線
班人完全唔會畀機會人地賺錢，要人蝕比佢
有時真係想話佢地冇錢就唔好買玩具啦

咁多位巴打認為衝現kiva幾多算合理

個人覺得依家乜都炒, 唔會有咩合理價
加上各大炒家已經係面書散播哂謠言
你自己望下啲官圖, 望下個yen價, 再思考下你自己願意比同比到幾多算啦

總有人答你等399/1000都照衝

諗緊見到700照入好唔好

如果係其他日本網買再搞轉運嚟到香港都差唔多呢個價
自己諗一諗

巴打有咩網介紹

深夜梗圖

新一集停埋時間想打都無得你打

最尾果個唔係變咗身先講野咩
不過點解變身唔打得呢個梗冇用好耐啦
而加一係打唔到 一係想打果陣就秒變完

過往有邊打邊變 讓叔

魂限賣曬唔驚啦 開二次囉

btw今日有機會MB開訂有幾個鐘上唔到港魂

唔上都罷啦

阻人發達就無謂啦

袋定孤仔單準備攞Kiva

早

係呀

呢隻洗唔洗瞓街？

瞓街都無用

仲有三日

打個J都有負皮

事旦啦

一定係你禁既

因為無人想睇你打

你都係想咁啫

記得每朝都要禁

早
龜頭首飾

撚得閒理

串過馬撚

人在暗 你在明 防止唔到架喎

想唔想知咩龜頭

自從多左新手入黎問問問之後
熊貓A夢惡左好多

關咩事
從來承認係人渣一名

...

睇返係戒指

又出依d

又成日

早阿

yo

yo一起身追左陣post

早
有少少太陽

幾好 落雨潮濕對玩具唔好

冷氣

24小時冷氣...點跟

現貨冰海500蚊係咪無可能

吸濕珠珠

時王時光機.jpg

你期望呢度有人有預知能力
我地有預知能力仲會係度同你鳩up

齊人就出發

希望27號後

我問預巴a夢就得啦

張圖幾cute

凖備執骨

睇開果個人影相幾正

有乜執

燃燒心火!!!!

沒有對比，就沒有傷害

wa

出現了

沒有興趣就沒有興趣

我期待到貨

搞錯啊

呢張圖可否挑戰阿寶出動

我無錯

Here comes a new challenger

馬場有著衫 比奈

日魂二次csm受注半粒鐘仲係任撳

封胸

如果連左邊嗰位都要食炒就。。。

四眼仔就算吧啦

個四眼仔 差少少做左阿凱架喇

想轉型

轉型都好

咁好定力

專心等兔兔

等個孫燒俾我

應節

等到我身痕

1001

photo or mother

正撚到好彩有訂

型到呢好想快d撚到

訂1想入多隻現

閪手得2隻 劇中又真係無咩手型

腰帶幾靚

好kikai

笨大：比足哂你 仲想點

好靚

笨大 仲想要乜

攞返嚟做沙包算

無狗牌拎 直頭有隻手型係廢既

出得1集 唔知放咩pose好

冇野要，好靚

站屍都夠啦

如果佢唔係用喱條腰帶

你都唔訂講經咩

狗牌咪俾咗係農場set

哼 得兩隻手

老老柒柒訂都訂evol

慶祝吧

咁少手 應該會跌穿原價

其實應該整三個牌嘅頸鍊

唔買，無野好玩

Evolto仍然失蹤

好似出過

evol

有evol你訂先算啦

時王都多配件過佢

快點應節吧

希望在明天.gif

我Pass~~ 反而內海好能型
今次真係要去衝

兔兔先定Evol 先？

爭咩呀 一齊啦

d塗裝一般咋喎

支持

呢隻d模一撚樣有grease真係skip得

只求9月得玩弄

無撚錯 夠環保

根本就翻模毫無誠意

係喎，預巴係咪要買拳套？

我有呀

仲要岀得一集，跟本跌硬

星期三四就係賽跑比賽

咩都有但無野插

露營大賽

yes

妖隻垃圾冰海扔落街啦咁柒

騾仔或成最大贏家

半集咋！

歡迎

講聲邊到我狗衝

不了,出得一集

我借俾你玩啦

有d咁既事

威半集夠啦

海海屋企個隻俾狗咬爛

多的是

比你插

睇你腳夠唔夠快啦

996

咪撚預告就得

997

998

999